[
    {
        "randomId": 290
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Igi ry'inkoko",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Birasa ntibitana",
            "option_1": "Akuho mu ntango",
            "option_2": "Icyiyoni",
            "option_3": "Agafuni mu mushike",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Agasuna",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bitamba araguye n'ingabo ze zose",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ishoka mu giti",
            "option_3": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_4": "Umusatsi; inzara",
            "correct_answer": "Igitoki n'insina bigwanye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abeza bararamukanya",
            "option_1": "Ikinyamushongo",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Urwara",
            "correct_answer": "Ikinyamushongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kagaga iri hagati y'urugano",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_3": "Akazi mu nzira",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata so ndongore nyoko",
            "option_1": "Ishoka mu giti",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ubutanda ku muvure",
            "option_4": "Akabeba mu buki",
            "correct_answer": "Ishoka mu giti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera agasaza kakiri agasore",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    }
]